社會有意見認為香港應該獨立，政府應該包容

政府應該包容社會上不同聲音同意見，你地話係唔係

係

駁唔到

香港係民主國家